警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件

警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（八月二十日）上午有政黨公布一宗於六月底發生，涉及有警務人員懷疑在北區醫院病房內襲擊一名病人的事件，警方高度關注，已即時將案件交由新界南總區重案組，沿刑事方向跟進調查。

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

完
2019年8月20日（星期二）
香港時間13時37分

算啦轉頭狗隻記招又話手頭上無資料 片段未證實 唔答架啦
咪又係自己人查自己人

任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡

滅口

人員濫用私刑

用私刑本身就係錯，何來濫用？

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

人唔笑狗都吠

警方邀請被警方執行私刑的受害人與警方聯絡

點解要人公佈你先話去查

無人公佈咪一世扮唔知?

屌你老母閪

咩都唔洗再講
解散香港警察

如果有片，有仆街差佬的資料，醫管局又可以証明條片真確的話, 何不直接私人檢控? 全港市民眾籌la

收皮啦屌你老母黑警死全家啦

食屎啦
唔出片你都唔查

咪又係叫人受害人去監警會投訴

黃曬咪焗交人

監警會...投訴成立率0.09%

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

哦

標準答案 調查中

收皮啦
求其交兩個人 跟住就連帶之前嗰啲野一齊講
又話自己公正嚴明 嚴正執法跟住嘗試用依單野去out我地fo
躝啦武裝黑社會

案件進入調查階段，我哋唔方便回答同透露更多資料。但係我哋承諾必定會嚴肅跟進。完！

講下好啦...依家邊單唔黃晒出黎..有閪交過人咩
佢地遮牌只係有武警同埋公安係入面
唔係驚你投訴

黑警講野你都信

割得咁快？之前記者會先話影響士氣 所以唔調查架

嚴你老母

condom了

最新既回答會係
佢地係見到當時人訓低左想救起佢

3日內拉人檢控拒絕保釋就信你

唔小心俾人影到先仆出黎
暗牙底有幾多受害人呀

收皮啦自己人查自己人

聽講人地六月就揾左警監會 宜家扮乜野

影唔到個d點計？！

留意番：事主之前有去過投訴警察課，但無用

扮乜撚 叫人搵監警會投訴呀嘛

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

屌啦, 送羊入虎口呀?
係揾都揾議員
香港警察無撚用架啦
無人會信你地!!!

收皮啦
大家唔好用解散警隊
應該用瓦解警隊

解散啦

自己人查自己人？

姐係可以鎖定係新界南總區重案組入面既警員做?

無誠信 bye

收皮啦 割係分化你d condom 炸

捉到示威者又唔係抽人幾下水

1米開槍唔講，射盲人唔講

違規鳩射催淚彈

咁多野，半個警隊收皮就差唔多

以便警方再度執行死刑

我地仲可以信警察，屌

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

我出埋你份糧好唔好？

721呢

自己拉自己啦快

唔好比佢割完當無事
唔好比佢割完當無事

黑警做嘢唔使你教

仲要報過投訴課 屌佢老母

解散警隊

啲官腔好撚噁心

你哋收鳩皮啦！解散警隊呀！！！

收皮啦

立即重組警隊

仆街 今次無得唔割

含撚啦自己人查自己人，有撚用

唔完美，可接受，但亦都要改善

黑警？不了

一早有人報左警係你地無理
而家影到就一單姐????邊個知影唔到有幾多

涉及案件的資料咪俾撚哂你地囉?
要搵番邊個做過有幾難
又引人入去受刑噤聲?
成班垃圾狗渣

即刻做野，滅口，然後搵個人出黎話誤會，要處理好簡單

*私，自爆左自己打拼音

收皮啦屌你老母
上上下下都係咁撚黑呀仆街
解散警隊

酷刑罪呀 唔係襲擊呀你老母

屌 咪又係不了了之 你交人出嚟停職候查先算啦

強烈譴責警務人員唔打自己友

仆街啦，想用襲擊取代酷刑

放屁
721做咗咩？

55

乜撚襲擊呀
而家係用酷刑虐待呀！！！
虐待

個別案件

警察/ 撐警藍絲：有唔濫用嘅私刑

扮咩呀 成班食屎狗

又叫人聯絡佢，方便佢形你生豬肉，原告變被告

出到片先去跟

搵幾件老散出黎扮祭旗做下樣咋

收皮喇

提供資料咪供左CCTV點嚟，明明鐘又拉
騙徒手法層出不窮

咁唔係襲擊wor，係虐待

唔使查啦,慳返啖氣啦
開名就夠

絕不容許任何警務人員濫用私刑
收皮啦
popo濫用私刑左好耐啦

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

鐵證如山 仲懷咩撚野疑

黑警準備恐嚇當事人全家滅聲
係無原告者情況下自然close file

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

影唔到片既仲有成大班

警方重申，絕不容許任何警務人員於鏡頭下濫用私刑

又叫受害人自行報警？

收皮啦
咪又係叫人俾資料同報警!

此事實屬個別事件

事主無法提供證據
並畏罪咬舌自盡

割硬

咪姐係有圖有畫面先肯調查囉
黑警正仆街

收皮啦屌你老母

記者會Bingo紙

沒有證據顯示係有都動作的係警務人員，現已拘捕該名事主進行調查，亦同時請當時在場嘅人士主動聯絡警方提供資料

反問大家一句有冇可能係市民喬裝警務人員

大家可以再細心睇下D片段，可疑的地方的確好多

我地暫時未有資料可以提供

有咩可以問翻PPRB

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

即係唔濫用就可以用私刑?

呢單嘢就主動查，射市民就要佢地主動提供資料。

要求監警會介入

拉到又點 每人一百萬安家費

酷刑可以判終身，唔好比佢降溫

重組警隊
獨立調查委員會

日日都用
唔洗係到扮啦屌你老母

唔需要你哋再做咩跟進,直接交人出嚟就得

今日記者會 個別事件呀嘛 noted

鹽縮
收皮啦，解散警隊啊屌你老母

查查查，查你老母咩
一定又係拖字訣

警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（八月二十日）上午有政黨公布一宗於六月底發生，涉及有警務人員懷疑在北區醫院病房內襲擊一名病人的事件，警方高度關注，已即時將案件交由新界南總區重案組，沿刑事方向跟進調查。

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件報案人的資料，請與警方聯絡。

香港完

應該咁講

乜撚襲擊呀
而家係用酷刑虐待呀！！！
酷刑

又係自己人查自己人
拖返係十頭八年再話證據不足

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

屌你老母死黑警死全家世世代代落地獄，唔想查咪算，而家仲邊有人敢同你聯絡

Push

屌你老母警犬

用完即棄

將軍澳斬人呢？

食屎啦，邊個信你地

唔起訴酷刑罪一定要拆撚左狗總同律政司

屌你老母仲可以令人相信你咩

dllm 30,000 police dogs you randomly pick someone to take the blame la?

THis doesn't solve the problem

Rioters!!!!!!

最後呼籲啦
涉事果兩位軍裝，我可以肯定你一定好撚大鑊
你肯指證返其他黑警或者仲有得救

警察既威望同誠信已跌至負值 ....

黑警打人投訴成功率先係0.09%
加埋其他投訴0.01%都唔知有冇

唔會停職 停薪 拖到咬糧先放上法庭

食屎啦.

係酷刑呀屌佢地個閪！！

收撚皮啦 呢單就話嚴肅跟進
其他呢?警暴 濫捕 非禮 插贓 ...多撚到數唔晒 呢啲點計?

懷你老母個疑呀
如果係咁, 之前所有極端暴力行為加上懷疑字眼
例如: 懷疑有極端暴力份子, 懷疑有極端暴子份子掟懷疑汽油彈

請受害人主動報案

返狗屋再打過

算把啦，自己人查自己人，最後咪又係無事發生，戇撚鳩鳩。

食屎啦 仲有邊個信你呀

呢個老人如果好像部份人講
同反送中無關

果2個警察有小小可能
警察未必會保

Noted.
五大訴求 缺一不可

襲你老母擊
係酷刑啊dllm

信你地班黑社會查自己人？

劇本只有兩個
1. 割席送兩隻黑腳出黎受靶 借機放風整獨查會 洩你道氣 引你收貨
2. 不割席繼續錄音帶式鳩up

五大訴求 缺一不可、

割都冇用 解散啦

未能辨認警員身分
無法跟進

記者4點記住反駁
事主有報警有投訴 事主有報警有投訴 事主有報警有投訴
冇用先搵高佬幫拖 先成功逼到醫管局交條打左格仔既CCTV片

乜撚野襲擊呀? 酷刑呀！

因為我哋用麻包袋係私刑
但唔係濫用
係嚴正執行

單野揚哂咪話嚴肅跟進囉
都係個句啦
香港警察
正一垃圾

黑警，我屌哂你地全家

助訟

然後一堆廢話，冇人問責

講宜啲野想我地放心以為你地會交人？！

推！ 唔可以不了了之！

係無關

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

DLLM
又想問事主報警呀?

屌你老母 你地都無委任證架啦 撚知你地邊個虐待香港市民

信你都on99

警方：noted with thanks, hehe

唔好以為搵一兩隻出黎祭旗就可以算數

資料一早俾咗佢啦, 唔查之嘛
挑

高層出賣前線警員？

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

點解下下都要人去查。。。。有曬片啦

成日屌示威者打人濫用私刑
點知原來自己用嘅私刑仲殘酷多幾百倍

冇number查唔到

屌你721元朗恐襲你都未搞掂啦，克警我要一個人屌晒d25歲以下嘅警嫂。

好似聽緊笑話咁

請各方學界、企業界、法律界就開始尋找適合的人選 要求介入調查。
不管他們同意不同意，給出名單就是有意義

講完咪又係唔做野
你地有撚公信力呀

收皮啦，屌你老母。

你班狗講咩人講絕不偏私呀，講咗咪話俾人知一撚定偏私囉，你班狗第一日番狗屋開工咩？冰山一角啦。

襲擊？襲你老母，酷刑呀，一個醉酒阿伯綁晒手腳，又摑又打，鳩又打，屎眼又攪，褲又除，肚又錘，又尿衫，又尿毛巾，又恐嚇攪佢屋企人，連腳毛都唔放過，呢啲學堂教架，屌你老母臭閪。

全隊解散，要查都唔係你哋呢班撚樣查。之前林卓廷都講過有幻覺就唔好執法，返屋企瞓教啦，你班狗仲可以請兩個可以咁撚痴線既嚟執法，全隊執撚咗佢啦。

笑話

哇屌濫用私刑
姐係本身都有用開？

5大訴求 缺一不可

當時唔查,係要爆大獲先查,真係仆街

捉到人先講啦，係咁開空頭支票。

dllm

又變condom

絕不偏私
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

人地一早投訴左,又唔見你處理
收皮啦屌

肯定推兩隻卒仔出黎死
跟住話自己公正嚴明

跟進
721 至今無人被起訴

你唔係今日先知㗎喎
人哋一早投訴咗你啦，仆街

要求起訴警隊暑長，好難令人相信唔係署長縱容下屬知法犯法

話跟進緊，即係擺明作埋 model answer 比四點鐘記者會跟住黎講

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

你問下你自己啦，有邊樣做到呀，死黑社會

酷刑呀dllm

冷靜d先喇 軍裝黎嫁

當香港人白痴

割席了
其他警犬，你地將來下場都係咁

依單就主動調查？
721就監警會？

呢單野應該好快交人

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑

收皮

哦。

警警相衛
哂撚氣

官字兩個口，可以說黑，可以道白，任佢噏。
警字都係兩個口

哂撚氣。

0.09都比多咗喇

警察幫病人急救你地識咩

嘩
多謝分享

襲擊 屌

（笑）

做咩選擇性執法呀？

呢單就嚴肅斬人就鳩hea?

屌你老母，難過刷首抽ssr

當時人唔係已經投訴左?
投訴就當無野，公開完就講廢話

有樣野一直無人講，d狗犯罪率係好高，得幾千人，但係依家數數下都有一百個係執行私刑

大聲講，然後hea住do

等風聲冇噤緊就復職

放大假旅下行 照出糧 都不知幾爽

可憐既永遠係香港人既金魚記憶

係絕不容許在鏡頭下濫用私刑

呢啲斷撚到正一正就嚴正處理 想滅害蟲就解散狗隊

其實我好想問一個問題，呢幾個月，上至特首、下至警方，點解下下都係用『完』來結尾？

本人材疏學淺！
諗極都諗唔明，呢個係標準中文？
還是因為唔順氣先會有呢種寫法？
我以前學中文書信好似無咁教喎。。

有片就跟進??
係狗屋做既好事呢??
警察支唔支持獨立調查先??

U win

咪撚扮啦 狗屋冇老閉你打唔少

仆街啦你 你班黑警又6 9 開始已經用左無數次私刑啦 唔見你跟進

冇錯
濫用職權
Abuse of power

事主認到其中一隻狗. 記到NUMBER
話事主有次回去狗屋.
撞番同一隻狗

交人未呀

Er er er呢方面er我手頭上er暫時未有資料 未可以作出回應

高調拉左先，再好似7警咁過兩年比佢上訴得直囉

搞眾籌再私人提告警務署，以表達全港市民對警察嘅不信任。

唔好話驚公安會取替警察，所以唔好搞佢地。因為依家嘅警察根本就係公安，鐘意就放犯，唔鐘意就打尻你。完全冇紀律，唔專業。

表面話查, 實際會放生自己人

即係打劫本身就係錯 唔會有濫用打劫哩樣野

高層有無震怒

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

今次打到你打橫出院!

完
之後係咁拖下拖下無下文

我地有完善投訴機制

最好唔好處理
最好增加怒火

閱

交唔交人都死啦依單野
唔交=一定追住佢包庇警狗知法犯法，追住成個警隊黎屌

交=嚴重打擊成個警隊士氣，再加D外圍壓力既話可以分化成個警隊

嚴肅跟進襲擊事件，並拘捕受襲人

又要請事主去投訴科投訴，之後投訴不成立

有晒紀錄
佢地要查唔洗十秒
根本唔想查

三日內交唔到人，見一個麻包袋一個，冇一個係無辜

犬: 查返幾年等班港無咗件事先

調查完
會話三位警員已停職，
跟住就等佢地自動離職
袋埋份長糧走。監又唔洗坐

係咪會咁先？屌你老母死黑警

係醫院用咪濫用，係狗屋就

on撚9

出左呢封野, 封住四點鐘可以唔駛再拎出黎講嘞
江蛇:刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充刑事方向跟進調查中, 無補充..................

俾你地d人咁樣對待完仲會信你地？
咪玩啦？
同俾黑社會斬完再俾資料黑社會去捉個人出黎咩

有鏡頭就話去查 好撚野

之後證據不足ma 得啦就黎我隻狗都識講

調查發現疑犯用口水攻擊警務人員，警員用適當既武力制服疑犯，做法有改善既空間、不完美，但可接受

含啦

黑警冇一個係無辜

上次俾畜龍無啦啦爆頭果個市民,
而家事件又係無咗的.

就算去到法庭都有認人狗招

犯人係你既人
搜證又係你既人
連個評判都係你既人

你玩晒啦

新口號
黑警
私了

涉嫌襲擊？宜家係施酷刑呀仆街

高層實震怒啦，咁戇鳩有閉路電視都唔知！

閲

係酷刑罪唔係襲擊

屌你老母又係自己人查自己人

一次過所有受傷市民告佢啦

「我手上冇資料...」
但係佢地係私刑界嘅專家係咪即係一定要回應

又自己查自己

屌佢呀
有片先做野
叫佢食屎啦
呢個係冰山一角咋

交人呀！屌你老母！

仲要配埋姓李嗰條仆街嗰副係啊我係唔撚鐘意答你吹得我漲咩嘅口吻同嘴臉

事主個仔晨早報左俾監警會 而家先黎話嚴肅跟進

哂撚氣
仲有人信你麼

林鄭姨甥女原來係一份子

吓

你問番PPRB

長糧屎都唔俾佢食

解散現有警員+終身不得錄用在任何政府體系

屌你個閪

姐係平時可以用私刑 而加用得太多就叫濫用

警方記者會快啲講條片唔清晰啦

食撚屎啦，仲叫人同你班狗聯絡，你班狗就係去恐嚇果班友，嗱，我依家恐嚇你會攪鳩你，呼籲你有涉案消息就嚟我條隊度報串啦。

講得出咁撚樣，你話你班狗有無撚腦？

執撚咗佢啦，成班喺度獻世。

仲查嘜撚野呀，解散警隊算撚數啦，呢單野就係冰山一角，根本成個警隊就經常性濫用私刑。繼曾健超案之後，依然有呢呢的濫用私刑案件發生，說明警察完全冇反省過，由始至終都嚮度濫用私刑

會交人已經算好
警犬應該會叫當事人自己報警，自己搵返錄像既一手版本，否則跟進唔到

如果有朝一日黑警打死咗人咁點算？

建議事主向投訴科調查

仲有人會信黑警？

高層今次唔震怒喇?

有人出嚟強烈譴責未？

再執多劑

屌 又係呢幾句
悶唔撚悶呀 跟住又話冇足夠證據
又話條片有參考價值但冇撚用嘛
屌你老母 打住飛機都識背啦

收撚皮啦自己查自己 查條撚咩
影到既就查 影唔到既就無左影 解散啦一班廢柴

721 811

你點確保警署無示威者受同等對待

嚴肅?

完。

721811

邊個報案就拉邊個入去打多幾獲
冇人夠膽告狗=冇事

藍絲同元佐級嘜9會顏面何存

今日4點有狗記者會?
平時冇咩睇 今日一定要準時收看

分分鐘人都唔會交
話冇資料
黑警死全家！！！

方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

想當年7警直播斷正 咪一樣冇事

你地太睇起呢件事

成立獨立調查委員會及解散警隊，全力追究在職期間的濫暴濫捕責任。

一早收到投訴唔查？

歡迎提供證據，證據只係1條清楚影到黑警虐待既片
完全不足夠指控涉事黑警
深表遺憾，hehe
你班友夠膽反抗咩,hehehe
揭發既只有少數，可能更多更人渣既隱藏左
而且陸續有來阿

恭喜和平抗爭成就出呢d黑警，大家有份製造
晨早出現武力反抗，真禍及家人既話
黑警夠膽咁猖狂？

一句講晒
勢不兩立

淋病幾時出嚟譴責使用暴力嘅警察啊？

睇死最後又一定當冇左件事啦 自己查自己喎 死黑警

扮咩而家先知
受害人一早投訴晒啦喎
而家揚左先追究？
咁要追究埋調查不力既所有相關警犬

絕不容許任何警務人員濫用私刑

是但搵條片
都有拘捕完制止完打示威者喎

涉嫌襲擊....？
係涉嫌私刑虐打呀！
酷刑罪呀 判終身監禁啦

私刑❌
酷刑✅

自已人查自己人

唔搵監警會？

不能證實影片中藍衫人士為警務人員

唔出奇

仲有之前驅散行動
有個走唔切既社工
差唔多去到暈咗.
班狗都唔CALL白車.
呢D都要查埋.

經調查後懷疑有人冒警 正全力追查

絕不偏私

理撚得你

總之我地有哂理由打鬼

死全家

算9數吧啦 自己人查自己人

陰謀論: 民主黨借依個機會幫警察洗底, 維穩

呼籲曾經被POPO係醫院私刑過嘅人
快D搵埋議員去HA攞CCTV

今次唔係示威者被打
所以先急住割
呢點佢地仲識得區分

屌你老母啦自己人查自己人

算數啦 扯貓尾

證據不足
一場誤會

頂，真係開賠率1.1大熱

條片唔係播比你跟進架傻仔，係比全世界睇

diu..... 而家畀嚿錢佢係生活費，任你噏嘅啫
行得呢一步就等啲大狀去諗啦

同你地聯絡?
想殺人滅口?

醫管局班膠層會出黎證明?
你睇吓AEIS單野就知佢哋咩事啦
唔整死爆片嘅人已經偷笑

襲你老母
係酷刑

入左去,之後咪兇翻你轉頭

點解要查警察 會影響警察執法
藍絲們一齊強烈譴責警方查警察未

二哥：我肯定我地警務人員唔會帶頭生事

我信佢會真係足條友出嚟
今次太大單野
但只係呢單會
其他冇證據 拜拜

以為佢地會搵冇cctv影住既地方 例如警車

自己查自己，含撚啦

影咗片，兩三日應該要交到人。原片係冇格仔。

自己人查自己人有撚用？
就算成立一支獨立法定調查及執法機構針對警察任何行動我也不信任。

收撚皮啦

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

「個別事件，唔回應，警隊一直依法辦事。」完

自己人查自己人

分分鐘話做緊急救

唔咁公開都唔撚會查

屌你老母
跟住係咪又用納稅人嘅錢去比安家費？

大Sir:叫受害者報警先跟進到

唔好完全信曬警察,證據要自己留底

哂9氣

一間就會話已經進行調查，不能透露細節

俾人影到咪濫用

condom仔準備被滅口

屌

查完咪話已經2個仆街離職
邊個知

咁撚樣都要提供證據？

俾咁撚多錢請你返黎打埋啲垃圾

真係陰公

真係告得入先算

北區醫院病房內襲擊

案件交由新界南總區重案組

由於事主當時飲醉，提供唔到有效證供。
幫你答埋啦黑警

判撚左先啦

冇人信你啊 ＂警隊＂

食屎啦

調查到2046都未有結果

又話雷射槍，丫差係示威者做。佢地又有證據咩？點解唔可以係警察臥底？

on9 la
wont have any consequences
殺人放火金腰帶
sei harkging sic lun c la kui lomo ch

屌佢老母

屌，咁撚標準既回答，黑警style

我要攬炒,敬請解放軍入城解散香港警察部

叫受害者報警先

嚴肅跟進定嚴肅放人啊？

今次做得唔完美但可改善 會要求相關人仕再做好啲

仲使唔撚使自己去報警呀屌你老母?

推撚到佢將兩人立即停職調查係基本，蒙面示威者你都拉到，有哂log book 出勤紀錄 更表，你仲唔知邊個做？定係又用緊毅進智慧諗緊點幫佢拆？定搵緊中國紅十字會專家證明只係做緊急救？

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

元朗呀屌你老母

嘻

黑警: 網上影片不清楚, 希望事主來報案協助

應該證實到，但因為害人提供唔到警員編號，之後列作「無法追查」，完。

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

果幾個老散，做condom 了

查完又點 內部處分就算？

屌你老母黑社會

任何方法都要諗，比差佬拖就會變朱經緯案

我屌你老母呀，得呢2個會查，其他警犬係咪唔撚理?

酷刑罪要判終身

日日MON住佢地有冇進展!!
兩隻狗拉人入醫院點會冇record!仲要係夜媽媽, 你唔好幾十日之後同我講話冇資料!!

無人知係唔係就唔查？

果2個死就死硬
但睇會唔會拉埋ha 落水

高調處理 低調蛇王

希望有更多片出嚟 逐隻逐隻割

查撚到2047

又唔知點去扮嚴正執法 黑警負信用

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

完

最得不了了之

嚴你老尾肅咩
到時候咪一句 手上無相關資料 咪算

嚴你老母咩收皮啦

黑警用私刑，根本一直都有發生，佢地只會覺得無人揭發就無問題

一直都用開
不過今日次揭發咗
就係濫用

警方需要用顯微鏡逐粒原子極仔細審視證據，大既公元5087年完成調查

比你打完 仲叫我搵你 想打多一次？

乜撚野襲擊，係酷刑呀！！

終身監禁架！！！

次撚次都係咁 跟住涉案人士唔撚報警 就當冇左件事 報警比你溶撚左都似啦

冰山一角者

終於有condom可以去堆填區

民賤聯有無出聲明？

實查一年半載都無聲氣啦
大家準備靠自己啦

跟你老尾！人神共憤，起底組發功好過
支持所有勇武替天行道行為。

姐係平時都善用私刑

係今次濫用左

推俾記者睇

唔判終身你地就等收皮

襲擊?
我屌你老母行私刑喎
酷刑喎乜撚野襲擊呀

又入 佔中 加 反送中 數啦，乜乜壓力大，乜乜日日OT

Dllm 最多咪處分嗰幾個黑警，扮處理咗件事，但仲有千千萬萬個冇被公開嘅同類型事件繼續發生
然後次次答問會就話處分咗，唔會再發生。
我屌 好嬲

成班變態佬！呀伯都唔放過

各位要好好保存所有片段，相片，聲帶及back-up, 無論是有關這單case 或其他，以作為有力證據，還所有受害人一個公道

仲要跟， 即該停職候查la

北區發生會南區跟進咁撚神奇？

收啦，等四點唔需要解畫話案件調查當中

交人未

屌你老母即係唔濫用就可以用私刑呀？你地無一個黑警係無辜架！全部都要死無全屍

嗱香港差佬呢

嚴肅更進， 講幾句罰下錢扭下耳仔下次唔好咁唔乖， 打人仲比人影到

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

警察：ok我地已經查到，有關警員已被打PATPAT一下已作處分

比社會垃圾做警察真係香港有使以來最錯既決定，上一代真係留底啲腐敗既罰多過貢獻既罰 遺臭萬年。

呢2條友被大sir屌硬

點解咁蠢被人影到

收皮啦 屌你老母呀
成個警隊都係呢種垃圾呀
屌你老母 垃圾警隊

自己人查自己人 屌你老母

警喊捉警

一陣四點又叫人自己報警囉

請哂d有證據既證人入去私刑被滅聲 跟住話冇足夠證據

算閪數啦警犬
今時今日智力正常都唔會信你啦

唔報警就冇人理
報警就遇著你
砌生豬肉都係你
暗角巷尾七打一
元朗警黑千人斬

黑警死全家
自己人查自己人?
On9

唔係私刑，係酷刑，終身監禁呀屌你老母

人地6月27號...發生既第二日就去左設訴
結果?

一名？ 我屌你老母拉鳩咗入去嗰三十幾個手足唔係人呀依家

唔濫用（I.e.唔好畀人影到）就ok

係酷刑罪, 終身監禁

721都話嚴肅跟進
之後點呢?

食屎啦，拉到人先講

自己人查自己人
yau L yung

先停職再講
然後公開調查成因，是否上司知情等，再提出防止方案

黑警不得好死

襲擊？
依家係酷刑啊屌你，兩條罪嚟㗎
唔好想淡化件事

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。曾任教師，後加入香港政府，升至首長級，曾任廉政公署助理署長。離開政府後往倫敦大學深造，1979年獲頒法學士學位，回港任私人執業大律師，曾任高等法院暫委大法官。 1995-98年曾任證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平工程師: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀創立的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅长民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

唯一解決警民關係嘅方法係
解散警隊
炒撚曬班撐警撐修例政協嘅監警會成員

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

突破盲腸

狗咬狗

仲有示威者們

DNLMH

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

721你都嚴肅跟進左成個月啦

仲涉嫌

呢單野好關鍵性。首先事發日子係6月中，即係運動剛開始不久，其二，受害者不是示威者，其三，受害者係老人家。真係要睇差佬點拆。
交人嘅話，果幾件蛋散黑警實重判，因為事件不涉及任何政治成份，判刑考慮唔多，分分鐘重過七警事件，但警隊士氣肯定又低落，但同時亦有機會分化内部正反方，出現一批和理非和勇武派嘅效果出哩。
唔交人嘅話，就會變相拖住政府後腳，因為政府正設法進行和解風波，呢時候爆單咁嘅野出哩，處理不當的話，只會再火上加油，勇武升級，咁阿爺俾果條底線之前收科我估都幾難解決。
所以大家目前靜觀其變，該做嘅繼續，唔該做嘅停一停諗一諗，因為現在三方都係見招坼招，邊方出招先都有可能蝕桌。

警察食屎狗

自己查自己一直認為無問題嘅野有咩撚用

成日都話嚴肅跟進
唔嚴肅唔通輕鬆跟進呀？
廢話

死黑警我屌你老母仆你既街
暴力, 性暴力, 私刑, 乜9都出齊

點解會有清醒既被補人士被打到腦出血

信你老味

如果冇人公開呢件事，咪又係石沉大海

屌 7警影撚住哂咪又係咁講
最後咪鄧係2個打得甩

信佢一成 雙目失明

唔係有片都唔跟!
爆眼手足有無片呀！

乜撚野襲擊呀 試圖弱化事件呀 分明係酷刑對待啦 凸你老母

私人檢控都要律政司允許先得，有鬼用咩
唔好再諗住而家呢個司法制度底下我哋可以得到公義

個幾月前投訴就當你冇到，爆左岀黎就話嚴肅跟進
呢件事教訓我地，唔搞大件事，佢都唔L會跟進，但跟進都唔代表啲咩

快快快Upvote!

影到就一單 影唔到有更加多單 公義何在？

要求重組狗隊 還權於民！

唔完美 (有片流出) ，可接受 (未死得人) ，會改善 (警署先打)

死黑警
冇片就唔查
斬人又唔追
我屌晒你哋老母老婆啊

而家仲信你會做野個個人就真係on9啦

垃圾黑警

用私刑就私刑
襲咩撚嘢擊呀
2條罪刑罰完全唔撚同
屌你老母臭閪黑警
根據《刑事罪行(酷刑)條例》，公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。最嚴重可處終身監禁

721跟進左未？

終身監禁啦

最後咪又話冇足夠證據

仲有人信?

D稿好撚中共feel

並鼓勵受害者主動聯絡警方求助